PSG依隊波都幾搞笑

年年16強8強出局
人又畀你買晒

年年都次回合比人反cup

唔講以為班撚樣lead 緊幾粒

上年皇馬又係甩曬腳 聯賽輸到仆街
結果都係兩回合贏曬 輕輕鬆鬆搞掂PSG

皇馬一賣左c朗又係咁
同c朗黎之前一樣

巴黎班傻尻年年都係去到最後一分鐘比人黑走

祖記買左c朗又係咁
同c朗黎之前唔一樣

㩒撚到七成控球都失三粒

好撚好笑 明明可以好勁
以前愛美麗對巴塞果場死守又弱智
今場三球都自爆
又補時落後先終於換卡雲尼入嚟

對巴塞補時比人踢出局,2年後又比人補時踢出局
隊波會唔會有陰影

黑你老母啊

解散算啦隊波

上年最好笑係國內比賽唔收手，搞到尼馬傷咗
反cup都冇得反

領隊換極都一鳩樣

黑你老母,VAR都有得質疑,反獌反到你咁既?
利申:阿仙奴球迷

尼馬

咁都黑 你打開手球？

買個歐聯黑氣石守龍
仲要就退休
抵啦

自己on9 有咩講
上年 又 own goal 後防又 鳩,
今年 2 分鐘 傳失比人單刀，
跟住保方甩手，補時手球
自己鳩到 咁有咩怨

琴晚皇馬個var夠出曬界 戇尻仔 var咪又係用黎假波黑哨 你老母生你出黎柒

呢隊波笑料 幾億整隊16郎

我朋友都買咗曼聯出線,
因為隊波係法國踢慣舒服波,心理質素極差,
一出到去人地同佢搏盡唔放棄,佢就會開始怯,跟住就自亂陣腳

咁明顯跳起隻手伸出黎擋到個射波都話黑

年年都俾人反cup

16朗黎講，你隊波都做唔少啦

唔係話詐傷返鄉下同阿妹慶祝生日定咩咩？

三球都係送大禮

球證係因為有部分角度分辨唔到個波係咪完全出界所以疑點利益歸於被告
點樣黑呀?

屌佢老味95分鐘輸球12碼先換卡雲尼

之後又換領隊

嗰場好似打法乙都出尼馬，真係好笑

佢季季都詐傷架啦,不過今季真係傷啫
特別踢呢啲法甲,較啱果期請病假唔奇

依d小氣波 真係自己拎黎柒

有個拉比奧特唔用 就雪鳩佢

係到同人講冇中場用

其實都正常嘅
我諗杜曹都估唔到會咁
你領先緊都唔會換個進攻球員落嚟啦
係估唔到臨尾香

你去驗一驗腦比較好
手球得咁明顯都可以係黑？

軌 → 疤 → 獌

次次臨天光賴尿

下半場諗住守，又唔係真係守
今年祖記歐聯個款咁

問題正正係咁
想守，又唔係真係去守

Just do it 頭上

想守又要玩前場迫搶，條防線又擺咁前..

尼馬：唔撚係掛？

明明正正常常都已經晉級，點解可以出現咁多柒野

汁撚左作佢啦洗噤多都年年16郎

真心講係有d唔好彩

PSG戰術係控住個波等機會入多粒
但啲機會都miss哂

佢點估到 你班友自爆2球

又要繼續做土皇帝

明明作客都技術性擊倒，點估到主場會自爆足3球

諗起拖丹教波嗰時，未段就算要守，都會出兩隻翼
一來加強側邊防守，二來就係反擊

不過好似好少見有領隊會咁博
psg連卡雲尼都唔出

成隊波 咁既人腳踢到咁真係得啖笑
死猜一邊 為猜而猜
由其中間華拉迪 做駁腳但係唔識轉邊
今場好多時左右閘空晒但係佢只係做簡單回一腳就算
完全冇諗過要轉邊搵位

所以杜普佢換人冇方向同保守就係大問題

包皮晒咗一兩個chance果時已經可以睇到曼條後防算好易攻入去,
一係決定早d入卡雲尼 試下了結場波,
或者可以前場hold多d波, 等曼壓唔到上去,
一係就直接換多個中後場既守埋佢,
但佢留返個位成90幾分鐘最後先用,
本身佢根本就諗住唔換, 曼班青年軍都做唔到咩
雖然係冇咩人估到真係會輸球12碼

1:2d波完全唔敢博

嗰球中柱已經係劇本嘅開始

你老母個閪就真係夠晒黑啦…

麥巴比反擊膠咗兩次
而且1st leg已經睇到係唔啱做支點

上次唔知邊度拗咗一粒鐘，就係最後階段領先一球應唔應該再擺進攻球員

不過麥巴比下半場踢到咁樣就換啦

包皮今場廢到笑
想後腳又fail
有球帶帶下波直頭甩埋腳要修正

比塊葉佢含住啦

係條邊有意識打one two 但唔彈落去好有決心咁回後
明明彈落去就空哂，根本自己淆底

Match！

你地個rio都話冇可能比12碼喎

岩岩好番唔搏
但佢3-3先出佢真係
美斯都救唔到你啦
杜曹真係幾鳩

斃就斃在邊路塞死時淨係識回比泰亞高施華呢
空晒轉邊再組織過唔係咩難事啦以呢隊人腳黎講

啱啱好番，80分鐘出差唔多啦
佢啲跑動至少可以令到對面唔噉上咁多

果陣佢帶多head撚住利3球走去泊大巴
最後俾人反cup
條垃圾都唔知諗乜撚野

最撚慘係貝拿治，走咁多靚位但無人咁劏落去

皇馬好笑啲

其實點解唔一早出卡雲尼

麥巴皮唔係好勁好快既咩做乜唔爆鳩曼聯d後衛

psg諗住hea下hea下就完
最係真係完，不過係自己

係咁跣腳

自爆有佢份

其實巴黎個陣都唔知做乜鳩
4隻中堅2隻閘 成場淨係猜猜猜

卡雲尼補時先出留力中国杯

咁上年幾好啊,兩回合直落輸

點解咁嘅一隊波都有人捧

好地地都可以比人主場反cup
屌 個班主黎英超揸隊big 6玩仲好啦

唔同阿妹慶祝
第一回合炒多三四粒咪收得工

大師世事都被你朋友看透了

86 分鐘 仲攻緊 都知佢會柒
迪馬攞完波又唔穩穩陣陣帶去角球旗 係要死去

好似本身想買曼 但曼美國佬唔放先轉買psg

如果佐真奴去埋PSG會點

幅圖咩事

下年繼續努力

明明上場華拉提好撚勁下

呢隊垃圾都算西利
年年用咁多錢
但次次都係柒住咁出局

明明成場獌都冇點攻過，點解入到3粒

點解鈀主場踢得廢過作客個陣咁多

唔記得邊個講 Class(豪門氣質)係用錢買唔到 巴黎就係無呢樣野

縮緊入個龜殻入面

巴黎土皇帝

夏天換領隊得賓帥/摩佬/雲格選擇
睇賓帥真係有機會唔續約

唔一樣？

無錯，佢地就係差呢樣，明明技術高一班，但成日輸，易俾人反cup就係咁解

成班用錢堆出來的波，散收收，無鬥心，無共同背景，唔以自己球會為榮去戰鬥，完全唔似一個team
反觀曼魚雖然低一班波，但團體性強好多

但鏝車當初都係金錢堆砌出黎咪一樣成功

又商業足球😂😂

真係好撚柒啊屌你

搵緊個忍者龜眼罩

咪剩係識係法甲玩，仲識D咩呀

收左錢做野姐 唔係邊買到咁多人 成班都唔sick波
正常都唔會出呢個陣

我淨係係覺得尼馬好慘 重諗住好好地養傷出嚟踢8強 未嚟之前俾巴反cup 之後輸俾皇馬都算 今次屌你作客贏 番主場都可以自爆 我係佢對住隊閪波 打後比賽都冇乜心機踢

呢隊波得啖笑，年年d on9仔吹到歐聯冠軍大熱，但一次決賽都冇入過

佢自己搞風搞雨
又招埋d朋黨圍威喂
成隊圍住佢砌
仲想點

鏝都算砌得耐咗
曉士浪費咗兩年 文仙尼先開始有少少隊形
車仔就多得未回塘嘅摩佬一手打造

4-0 比 巴塞反cup先on9
今次排第2 啦！

杜曹

年年都係咁 唔睇仲以為打假波
原來真係廢

一次四強都冇入過

冇計
平時係法甲做開波波池大佬
一出大場面就現曬形

辣剎

89分鐘輸12碼，點黑？

真正地頭蟲

唔係猛龍唔過江 真係講得岩

尼馬個樣好正

你肯定祖記唔會反cup？

劇本

洗咁多錢用黎贏次級聯賽

施丹=歐聯

雖然有啲離題
我個人係幾唔贊成落大注去賭波／馬
越係熟足球，賭波技術上越好，歐聯／世界盃呢啲大彩池，就越危險
因為係會好容易一次過全軍覆沒
班大莊基本上由頭到尾，劇本一早寫好
如果細心回想前文後理
好多嘢都係互相勾連
你睇到前文，好多事後嘩嘩聲嘅後理其實都係估計之內

佢係自己地頭輸3球
過左江贏2球

尼馬番西甲啦，留係呢度閪波無前途，當日諗住唔想活係美斯陰影下出走ok既，但巴黎呢隊野搞左咁多年都碌柒咁，連埋今年都拎左兩個法甲，拿拿聲走人，就算唔番西甲，去英超都好過留係法甲

國內聯賽無競爭力隊波根本練唔到兵，一打歐聯對手強d即刻現晒形

去曼聯啦

攔返去d賭波post啦賤種賭狗
睇住賭到你含家產

線已出 理撚得你

咁就柒左 諗唔到用咩形容

輸比疤買尼馬
今次仲唔買走普巴?

今場包皮都失態，推推下波都甩埋

今場失態？佢上場把握力好啲炒左4-0喇

其實psg係咪靠打假波維生

唔係邊有錢買人

就係攻咗個三下

山狗